“after effect” change language 2018

求大大 2018點點轉做英文
唔知點解佢係簡體字
仲要我成部MAC 個system 轉做簡體先比我開
YouTube 全部都2015-2017， 2018唔同左 唔知d file 名點轉
求大大

老番？

唔係呀 比錢買嫁

喺CC個度將個語言轉做英文,之後重裝

岩岩試左啦 都係唔得

頂 呢家又得 謝

你要重開機至得
其實唔駛重裝